唔計政見 asiagodtonegg3be0（中國台灣省）算唔算最高質lol streamer

講得幾好，老友

佢韓粉

韓哥係高質

7414

健想点

果凍

咁廢

過動

佢咪po筒神